候任區議員真係要查數

東區區議會趕搭尾班，可以撥款贊助同一居民組織連續兩日飲飲食食既活動，明益自己友
來屆區議會要重新訂立撥款指引和守則，避免偏向某一個組織。
呢個居民組織係黃建彬既老巢，今屆新人差佰幾票踢唔走佢既接任人李清霞

唔記得轉正返張相添

貼多次

整唔到，轉咗都係咁